港女點解可以咁有自信

話說頭先坐地鐵
呢條女話自己擇偶嘅要求唔高
有錢有車有樓令佢下半世唔洗做就得
仲話之前識左個做地盤嘅男朋友
之後帶地盤男朋友返屋企食飯
覺得佢好似整污糟自己屋企咁
又話做判頭大晒咩 冇上進心 正一垃圾

企喺呢隻野隔離 真心想一拳車埋去

邊個做佢男朋友咁黑仔呀

聽佢講 聽到火滾

我聽到都想死
利申：女絲

梗係有自信啦，800蚊飯局妹都咁有自信佢點會無呀，有車有樓有錢都唔搵佢啦
好心咁既樣有男人同你拍拖都還神啦

呢個肥嘢 冇咗把頭髮同男人一樣

樓主又看圖說故事？

秦煌個女?

Me too
利申：男絲

肥版陳淨心

佢講得無錯嘅
係個樣錯啫

真人真事

咁大隻 小心佢一拳打死你

鬼叫人哋有閪咩

Fat woman must die

咪多得啲厹見閪就衝

嘩屌唔撚喺掛

好似有呢個女人Facebook,唔太肯定，9成似